3175 恥笑區

好賤

大家開心下唔好咩

屌你老母

沒事兒沒事兒
睇多彈先 急咩啊急

唔好咁喇你地

食花生睇下邊日頂唔順

3175其實係咩嚟 點解個名有F/期？

而家跌到好吸引

Moon 3175 post好有樂趣

期油 同入賭場買大細冇分別
叫做唔會一下輸撚哂咁

3.5未呀？

一個月限期？
如果我買咗 可唔可以揸住等升？

唔好咁喇

你地班友真係好仆街

但係又不自覺入黎睇下有咩好笑野

3175 會幫你個個月續期

每個月續期 會唔會有額外收費？
第一次玩 真係唔識 但係個價錢真係好吸引

1$考慮買

【炒油輸大鑊】對賭油價 3175長輸之謎

建議睇下篇文先

信左面神 抵死

笑死😂😂😂

我啱先睇片 終於明白仲衰過買大細 贏嘅機會率 低過50% 贏嘅錢得幾%

傻仔先會買3175

所以咪開個恥笑區開心下

屌你老母 根本唔應該存在嘅嘢 就算油價升幾多 3157只係按比例 升小小 一跌就輸撚到冚家剷

麵神